各位應屆DSE考生，入大學並唔係唯一出路

不過係香港就例外

岩呀

仲有父幹

癡撚線
就算比你入到大學
出路呢

有父幹仲係香港讀

唔入連屎都冇得食

入脫大先係唯一出路

入大學都唔代表有出路，可以係死路

死路都係路